「大家來排位」香港中國功夫既實力究極係咩水平？

個排列係咪咁上下？

巴柔 >
拳擊 = 泰拳 = 摔跤 = 桑搏>
空手道 = 跆拳道 = 柔道 >
健身大隻鬼仔 = 相撲 >
李小龍 >
健身大隻亞洲仔 >
中國功夫 >
咩都冇練既普通人 > 80歲呀婆 > 霍金

中國功夫>霍金
中方勝出

有冇食過夜粥既既絲打
分享下自己心中排名？

80歲阿婆ko 39歲鬼仔

世界格鬥排名
泰森>李小龍>因子丹>巨石強森>全盛葉問>播球>Tony Jaa>回塘葉準>樓主

依個拎左武器 唔公平啦

認真post

出嚟打一次咪知lor

邊度有錯

現實大把人打過啦

淨係知支那式打飛機一定世界第一
仲要隻隻支那狗都識

笠主有打過？

樓主

冇 所以咪包尾

我諗打得吓應該得 八極 ，蔡李佛，洪拳。

揸波龍爪手世一

有種叫瘋狗拳
依個應該打得 定位幾好

你講打擂台的話，站立打擊技嚟講只有泰拳同拳擊係主體，其他可以唔使討論，例如空手道同跆拳

相撲

相撲有好多技巧，並唔係純粹兩個肥佬鬥重
但之前搵過啲超重肥佬上自由搏擊或MMA擂台打，都係俾人打到仆街

相撲一定勁過健身大隻鬼仔，相撲嘅人係好多肌肉。

但係擺相撲入個list又好奇怪，因為其他武術嘅人唔見得好似相撲手咁成百幾公斤

純拳擊、摔跤好難打得贏全能型武術嘅空手道（極真/沖繩，唔包括運動型空手道）

假設其他因素不變嘅情況下，一定係全能型武術>單項型武術

漏左大波man 林作 同終陪生

除左相撲，其他都限重
唔限重既相撲實贏晒架喎

混元極意太極門 世一！

呢啲係你自己諗架啫
超重肥佬又鈍又冇氣，拳又唔重
懷疑咁嘅身形根本不能接受訓練
同你差二三百磅又點，豪俾你囉，沙包又夠重啦

呢啲係相撲手？

咁你搵條片嚟睇下？
啲橫綱好食好住受國民供養會走上去砌？
不過上到去咪又係做沙包
因為相撲技巧嘅目的係為咗贏相撲比賽，唔係為咗KO人或者鎖斷人手或者令人窒息

有片就唔駛同你口同鼻拗啦

而家係你單方面鳩噏
我就貼咗兩條片, 亦有理據同分析
好多比賽最重個級別係唔限重, 你究竟識唔識? Super Heavyweight 呀
相撲手可以去打㗎喎, 相撲手咁勁就贏撚咗啦

喂, 中國功夫有發勁添呀, 打撚死啲擂台佬呀
不過我冇證明

棍法唔係功夫?

你咪又係得個鳩噏
你果兩條片叫相撲手？

第一條片個肥佬係退役橫綱嚟, 傻閪

Akebono Tarō 曙太郎

嗰場比賽係 May 3, 2006 東京 Hero's 5
Akebono (當時37歲) VS 摔跤手 Don Frye (當時41歲)
而 Akebono MMA紀錄係四場全輸

重有邏輯上應該係你搵片去證明你「相撲實贏晒」嘅論點, 唔係我搵片去證明唔係
同埋搵唔到片即係代表嗰樣嘢唔止擂台上冇作用, 直情連參與嘅勇氣都冇, 而唔係搵唔到片代表嗰樣嘢可能好撚勁
冇邏輯又冇武術知識又要聲大大, 唔識你就唔好發表偉論吖嘛, 武術post最煩係你呢啲外行人

實戰講 實力真係好低
唔同門派都有自己對敵要點
但睇佢地練上黎就係死練形意 又唔會用實戰去練
點解mma 選手打到所謂宗師訓低晒就係因為咁
班所謂中國功夫掌門人就係靠李小龍 同功夫電影呃飯食
如果迷功夫片去學冇所謂 但要從實戰去學 我唔覺得有邊門功夫係學得過
又唔叫人練體能 淨係練架勢
戰力再高老鼠都唔會打得贏一隻殘弱熊
自然界其實已經教識人類 要講打之前 先練好體能
戰鬥技巧係其次

不如討論下最好打擊拳擊手好打啲定係最好打嘅軍人好打啲好過啦

依條片解釋左

1993年UFC 1, MMA原始時代, 即係話冇人有拳、腳、摔、地鎖全面技術, 純粹地用自己武術流派去打, 容易睇到style vs style結果
呢個 Teila Tuli 係相撲手、幕下級、有部屋出身, 都俾Savate法國踢擊術呢啲唔入流嘢TKO

練相撲就慣性向前衝, 問題係MMA擂台唔係土俵, 落地出界唔會輸, 你衝係冇用, 對方唔會同你互推, 你衝的話對方咪走側反擊, 你自己失重心跌喺地俾人打, 喺MMA規則下係冇意思; 用掌殺傷力距離不如拳, 亦唔會快得過jab; 個身太肥冇機動性, 都唔知舉唔舉到腳擋人低掃, 俾人掃到跛下跛下, 最後咪企喺中心做沙包, 俾人彈出彈入打; 相撲唯一可取嘅係摔法, 但對方冇著相撲丁字腰帶俾你捉, 真係唔知剩返幾多招可以用

ok 我錯
我外行人印象流左

之前睇過篇科學文 相撲啲人雖然好大份 但個啲唔係肥膏而係肌肉黎 好癲

樓主尼?

我認為空手道係世界最強武術，其他都應該廢除

你咁係咩意思呀！